有冇人覺得好攰？

我真係好撚攰

瞓

聽日3點銅鑼灣見 小妹會幫你打氣

利申唔會自殺

但由6.9一直到而家
幾乎每日都係上連登睇立場睇live發夢
開左學就讀少啲course
本身想minor都drop曬

兩個禮拜都冇上過堂

每日都想追返啲野但都係變左上連登出街買gear做文宣

老豆又工傷
啊爺又入左院

聽日見！

同鍾意嘅對象又發展得唔順利

有時真係諗幾時先可以完

屌佢老母點解個正苦咁撚賤？

係頂唔順，一係走晒佢，反正考前睇幾睇都上位有突，再頂唔順休學一排，瞓幾日，之後再全職

好撚攰

中共班陷家鏟點解要為左自己利益逼害人？

人生都唔係好長姐
錢又帶唔到落棺材

屌你老母中國個500個家族

咪玩啦ching我唔係讀吹水科
我寧願佢聽日拉我暴動
至少我個陣就唔洗諗讀書

我好撚明

我請你揼骨

撐住呀 唔係煲底見嘅咩？

我都好撚攰
日日返工放工發夢
最緊要係我任何時間都係一條友 冇人係身邊
真係被消失都唔會有人知

順便屌曬香港啲政客
屌你老母正仆街
日撚日扮愛國
事實上就係賣香港賣香港人

送香港人入集中營黎換大屋換跑車

死仆街

和理塞 商場篇 要唔要封哂D商場啊？

建議日後集會集中於商場舉行

NO
無論如何我都唔會放棄
YOU TOO

加油呀巴打!!!有咩難處係呢到講,呢到好多巴絲陪你傾支持你

撐住啊
我真係唔知會唔會有個日
而家好攰啦

仲五大訴求，我都好攰

大家好鐘意畀中共sm

聽日出黎回下血唔攰

得閒落連儂牆貼下野吹下水
會好d